有冇巴絲做過婚禮統籌(wedding planner)入黎傾下

有朋友想入行 想知到呢方面既前景如何 有冇巴打絲打做過可以分享下

參考下，呢位係行內都幾出名